(收到風) 政府好怕你地係中環地區IFC搞和你shop同sing

因為IFC 係政府嘅死穴

如果係IFC入邊射催淚彈
你哋估會唔會第二日即刻上BBC CNN ?

唸太多
香港政府唔驚你攬炒
因為中共都已經擺到明攬炒

諗多左, 唔會呢啲扑都扑濕你

係唔驚就唔洗出黎幫兩辦左兜右兜啦

玩IFC真係會好過玩新界九龍商場
IFC上有金融下有零售

相比之下係
聽講IFC樓上好多大陸上市公司

咁大家咪合作攬炒囉有乜問題？
難得香港人同中國人咁同心。

IFC至少都有好高嘅關注度 可以令到政府同新鴻基造成嚴重損失

一定扑濕

樓主會唔會太樂觀

所以幾時散水都好重要 但好難做
無大台 散唔切果啲就好易中招
同埋去呢啲和理非活動就最好CASUAL LOOK
唔洗BLACK BLOC啦

又嚟呀將軍澳天晉死五毛狗，我就係到同你玩

係將軍澳天晉放tg 仲好玩呀

Push

以場地黎講呢啲貴價場一定好玩過旺角沙田將軍澳啲場,
樓上啲甲級寫字樓咁多西人&權貴, 啲tg 傷到佢地咯喎黑警就手尾長

s